［支持下！]《憂鬱之島》Blue Island |《亂世備忘》陳梓桓導演 & 《地厚天高》任硯聰監製 & more

係被完全正式禁之前，大家支持下啲套關於由2017年開始嘅記錄片！

預計2021年出街，到時咩情況無人知。如果到時未成功光復香港喺煲底一齊睇啲套記錄片，最少可以有機會打國際戰線比世界見到我哋過去嘅事跡！

貨金link 係下面，起碼入去睇吓成個記錄片背後理念係點 :

差d睇錯陳可辛

pish

push!!!!

Push

推

Pushpush

已課